IELTS 賽後報告

話說今日去考ielts,本身都預自己成績差。

但下午去考speaking,個鬼婆問我最後一條問題.我聽五明 。 佢擺住個吾耐煩的表情仲要發出 嘖一聲。

然後佢換左條題目比我,我講左幾句。最後佢同我講 sorry,times up. Hope you enjoy this test.

依個故事教訓左我，無能力真係五好裸考.....

屌你老母,我決定再比2000去嘖翻佢。
五月見

意住考幾分？用黎升學？移民？

點解唔即刻講粗口鬧佢？

五你老母
吾你老母
你唔只英文廢，中文都廢

6分

試下學好中文先去學英文

我個fd叫我即刻屌佢老母
但我果下笠水